中信國際電訊（01883.HK）／收息之選／粗淺分析

好多嘢唔試唔會做，Too Long Please Read！

中信國際電訊／落雨人／2018年6月21日

概要
（一）中信國際電訊的主要業務為電信服務供應。
（二）中信國際電訊的股價自2015年年中由高位下挫後便一蹶不振。
（三）中信國際電訊的業務穩定，業務的增長空間雖不大，但其規模卻可透過未來的併購活動而擴大，其派息比率亦有望上升。現價並不昂貴，但多等一會亦無妨。

中信國際電訊集團有限公司（），下稱「中信國際電訊」，過去五年的業績並不突出。2013年度，中信國際電訊收購澳門電訊的剩餘79％股權，成為澳門電訊的控股股東後，其收入雖增長了越30％，但經營溢利和年度溢利卻雙雙下跌（見圖一）。不過，中信國際電訊的經營溢利和年度溢利很快便恢復了不明顯的增長，唯在同一時段，其收入增長不再，反而有下跌的趨勢（見圖一）。盈利能力方面，中信國際電訊的經營利潤率和淨利潤率都在2013年後大幅下降，但兩項比率隨後都有著不明顯的提升（見圖二）。

圖一：中信國際電訊－收入／經營溢利／年度溢利的變動。

圖二：中信國際電訊－經營利潤率／淨利潤率。

圖三：中信國際電訊－經營利潤率／淨利潤率的變動。

看其收入構成的話，可見中信國際電訊的銷售設備及移動電話手機業務的收入在2014年度有著80％的增長，但隨後便一直下降，這部分的收入在過去五年的複式增長只有大概0.519％。而中信國際電訊的主要業務，即提供電信服務，的收入自2014年開始便沒有明顯的增長（見圖四）。換句話說，在2014年至2017年間，中信國際電訊的收入下跌，在很大程度上，可歸因於其銷售設備及移動電話手機業務的收入下跌。至於中信國際電訊的主要業務，雖然其收入沒有什麼可觀的增長，但筆者不預期此部分的收入會在可預見的未來下跌。

除了上述提及關於澳門電訊的收購外，中信國際電訊在過去亦一直有持續進行併購活動，例如在2016年收購新加坡公司Acclivis Technologies and Solutions Pte. Ltd.，以及在2017年收購Linx Telecommunications B.V. 旗下的電訊業務。筆者相信，中信國際電訊在未來亦會繼續其併購活動，以擴大其規務，增加價值。

整體而言，中信國際電訊的業務表現平平，但筆者相信，要維持到現有的收入水平和盈利能力應該不會有很大的問題，而長線來看，併購活動亦可擴大中信國際電訊的規模。

圖四：中信國際電訊－收入構成。

中信國際電訊的現金流量頗健康，這對筆者來說是頗吸引的一點。除了在2013年度，因收購澳門電訊而產生的鉅額融資活動現金流入和投資活動現金流出外，中信國際電訊的現金流量基本上來說都是頗穩定的（見圖五）。而且，中信國際電訊的經營活動所產生的現金流入在過去五年都足夠去應付「就購買其他物業、廠房及設備及其他所支付之款項」，並為其留有頗充分的自由現金流量（見圖六）。扣除股息支付所需的現金流出後，中信國際電訊在2017年度仍可保留大概800,000港幣千元的自由現金流量，這可加強其派息能力，以及其提早償還債項的自由度（見圖六）。

圖五：中信國際電訊－現金流量。

圖六：中信國際電訊－現金流量。

中信國際電訊的派息亦頗吸引，自2013年度，中信國際電訊都一直有維持著穩定增長的派息（見圖七）。以現價計算（2018年6月15日收市價為＄2.250），股息回報率約為7.11％，算得上是頗豐富。在2018年初，中信國際電訊的財務總監曾表示「公司未來不可能不派息或少派息，派息比率會逐步提升」，若然中信國際電訊在未來確實提升其派息比率的話，將可推進其股價向上。

圖七：中信國際電訊－每股盈利／每股股息。

中信國際電訊的業務穩定，雖然現有業務的增長空間並不大，但其業務的規模卻可透過未來的併購活動來擴大，筆者相信這亦是中信國際電訊擴展其業務的主要渠道之一。對筆者來說，其穩定業務，健康的現金流量和豐富的派息，是中信國際電訊的吸引之處。

中信國際電訊過去五年的平均市盈率約為9.24倍， 預期的市盈率為7.40倍至8.32倍 。以過去五年的平均每股盈利計算，預期股價為＄1.94至＄2.19，這與中信國際電訊的現價（2018年6月15日收市價為＄2.250）差不多。因此，筆者認為現價大概只算得上是公平的價格，中信國際電訊並沒有被市場所低估 。若要進場的話，筆者只會在大概＄1.82以下才考慮。從股息派發的角度來看，即使中信國際電訊在未來五年都能保持每年5％的股息增長，只有在大概＄1.83的水平進場，才能賺到10％的年度化回報。

無論正評負評，睇到咁後，多謝支持／批評！

FACEBOOK

所有文章

希望等到佢跌穿2蚊再買D

同意，不過唔知要等幾耐

2.1x有貨， 都派到7厘
如果跌穿2蚊就會加倉， 除非基本面大變

1883既vpn部份點睇

跌兩蚊好高息，同埋佢加派息機會似乎幾大，好抵玩

好似主要係企業客戶用，我認為好大可能都只係為咗令成個銷售Package全面啲，就咁單一一樣意義不太大

呢隻嘢收息唔錯

呢隻正野 而家每個月入緊兩手

當月供收息都唔錯

呢隻野本身收息唔錯，但公司冇增長動力，愈賺愈少錢，亦即係派息會愈黎愈少，所以不了

要收息寧願揀樓主寫過既飛機租賃公司

7厘係假設佢派息不變
要睇埋佢盈利係咪下降趨勢
澳門電訊最近又減價wor
4月開始「本地專線平均減幅7%，國際專線平均減幅11%」
不過當然，我又冇研究佢本地/IDD既price elasticity of demand，減價有可能係好事既

但留意而家澳門果邊唔係獨市

固網仲係？

我覺得增長源於併購
間嘢啲業務其實都幾悶

公司有講過唔大可能減息

唔減派息比率定唔減派息呀？

幾錢入得呀?

唔肯定

我睇1.8左右

嘩..現價跌多18%...難d wow

跌唔到就買第隻

淨係佢個國際電訊大廈個地皮都值唔少錢

國際電信大廈（英語：Hermes House），前稱國際電訊大廈，是香港一座寫字樓，位於九龍尖沙咀中間道10號。大廈由大東電報局興建，現時由與澳洲電訊各佔50%形式合組國際通訊公司REACH管理。

定你講葵涌果個?

葵涌 講錯

例如410

果個位好西

工廠區

短期收息沒問題

但長線就有疑問，派息比率年年上升
要留意佢長線持續派高息的可能性

點睇農行 買來長渣得唔得

所以長揸一定要夠平！

等股災

唔該巴打先 因為新手無經驗 所以驚驚青青 係咪姐係遲下再跌先入手 跌低過52周低位先再諗入唔入？

樓主可唔可以add telegram比我請教下 新手好多野想學

長揸嘅話我會等到HSI23000

樓主都好新手
輸錢才是最寶貴的經驗
無用tg, 可以試下facebook, 個page 個facebook messenger

巴打會唔會講埋 電訊數碼
26號有公佈又

電訊公司好悶

依隻 之前龔成有介紹過
我都入左一手 2.27
今日見低位 2.18 好想入

一手收息好蝕手續費

依家入加息周期
慢慢儲貨

5000股@2.29

支持

有1.8唔知 hsi 去到幾多？

2200~23000

我同意

之前2蚊用左
8里息都唔錯
不過冇增長可言

2蚊果陣買? 仲收埋息
均價咪1.8X

有啲筍股係要自己搵
當多人講既時候就要走貨

早就買左啦~

2.6果陣

幾多手，佔成個組合幾多%
好奇你對哩間嘢興趣好多大

收息股都走？

計錯咗粒數！

看其收入構成的話，可見中信國際電訊的銷售設備及移動電話手機業務的收入在2014年度有著80％的增長，但隨後便一直下降，這部分的收入在過去五年的複式增長只有大概0.649％。而中信國際電訊的主要業務，即提供電信服務，的收入自2014年開始便沒有明顯的增長（見圖四）。換句話說，在2014年至2017年間，中信國際電訊的收入下跌，在很大程度上，可歸因於其銷售設備及移動電話手機業務的收入下跌。至於中信國際電訊的主要業務，雖然其收入沒有什麼可觀的增長，但筆者不預期此部分的收入會在可預見的未來下跌。

走左再平d買

一齊等 同連登仔一齊入貨$2
手持 87001 1883 1246

1246咩原因入

打錯1426先岩

咁1426又何解 好奇吓
Why not 李生果隻 or 領匯

計埋手續費$2.23 有10手
趺到1.8-1.9 到會再掃多10手
睇好佢發展既數據中心業務應該可以成為另一個穩定收入來源

作為經銷商之一，我都睇好佢非本地業務併購增長 ，俾樓主睇中左，想收息都難啦

關我睇中咩事

g chi

收息仲有咩好選擇呀 麻麻地電訊股

900 1848 410 我認為都不俗

平均7%股息
長搵長有

你未POST之前都睇中左1848同呢隻, 前者已經係入摩第二日放左賺5％, 後者都等調整後出手

收息股名單我仲有1669、1105同26，相信前兩者你應該有更大興趣

不過都THX樓主SHARE分析, 方便大家睇實

其實呢d收息股真係唔敢太重倉

巴打都好似幾中意冷門嘢

我買左成120手, 平均價2.17左右, 之前收息都收左過萬

太冷門如果盈利唔夠 好大可能蝕價

好重手

2.15 入左 當月供
再跌再買

今日啵

我都想買，但手頭上無哂Cash

有啲咩係手

合和實業

都係收息嘢

我買股不嬲買d業務穩陣，派息又ok ge 股。

11:47成交

G chi

今日三月低

勁假有二百幾萬成交
邊位連登仔買？

唔係我

唔好推啦
講其他股啦

第二日者

下篇講日式彈珠機

6889？我前愛股黎

咁你都知
近排彈起咗

再跌再入

你都幾睇好

再跌再買

2千幾一手有成百蚊年息
屌得過

個賭牌法案好似上星期看過咗一半
仲要唔一定係果幾間日式彈珠機可以拎到
都唔明點解炒起咗

好似幾啱月供

直屌半年人工落去啦
仲月供

開左6889post再講啦 集中討論

多謝支持

落得23000應該行緊個大熊市
我估唔只跌咁淺

好耐無見

19000？

分段入點睇，ETF！

呢排好忙
啲股票買咗都無咩點理

不理它們甚算理財呢

等睇巴打開6889 post

請不要太大期望

6889
$9樓下 真係可以買
收息 加日圓升值
可作分散投資

好過買內銀 假數

息好似要收稅

但間嘢前景你睇好嗎？

基本面無變就長渣

有咩係手

700 2382 939 2822 435 其他都係美股 美股成績好好多
成個18年年頭都無咩點賺錢

我反對700

22%股息稅
唔睇好 唔睇太淡
仲有開賭玩下
如果無佢份 就睇少隻

內銀 700不了 435香港地產已透支曬
87001平勁多（黃金地段 北京）有機會比內房收購
所以唔好睇少
就算無收購 年年8%以上息
都肥仔

87001 係幾吸引

想加隻香港reit去diversify risk
仔細睇87001其實派capital咁制 賺息蝕價

87001近5年既資產完全無增值 相反仲有少少跌緊
係成個內地樓市都升緊既時間佢既資產都無升
淨資產 27,963 28,564 27,557 26,439 26,783

長線真係好睇好700
除非支爆或者得罪中共 如果唔係覺得佢仲有好大既增長既空間

你留意下佢 計資產價值既方法先
香港地產股既計法笑死人啦
同埋最擔心87001係2049年後 歸0
其實香港2047之後都玩完

同埋 價值落後
有被收購機會
你估其他內房 唔留意平貨？
不過無心 攻擊435或其他香港reits
只係覺得太貴 同透支左
領展出盡奶力

唔好講咁多 開返個6889先啦

計資產價值個方法有咩特別?
其實都係覺得邊隻好買邊隻啫 無話要撐435

巴打d data喺中信官網搵?
有無咩網站可以一站式睇唔同股票既financial statement ?

唔派息少咗份保障

等多幾個鍾

AAStocks有時啲數據整理過變到奇奇怪怪
Bloomberg免費版無咩嘢睇
我係係年報慢慢入落Excel

佢係用現金流計算（計未來收到幾多租做基礎）
香港好多地產股 係用市價黎重估
用市價 好明顯 利用香港樓市旺 咪整大盤數

435 上水廣場 的確幾旺

利申：無持有香港地產股 或任何倉位

無股 無安全感

但未來租金唔係都係用市價*xx%？？？

寧跑輸 勿跟風

你係講緊佢物業估計既方式去計樓既市值?

巴打都好有心, 欣賞

力不到不為財

家買股既原則有少少分別
我會想成個組合有D係派息(低增長) 同一D高增長既股票
順帶一提岩岩睇410 覺得差唔多可以入了
下星期或者會入

我都有留意住410
但佢同大市個相關性好像麵幾高
見近排大市跌 410好似無咩抗跌力

唔同呀
用實際租金收入
啫係計到2049 你可以收到幾多租

所以佢計出黎既資產值 會低

其實買股 唔好睇太多Book value
睇cash flow仲安全
我自己睇-》(市值+負債)/operating cash flow

我講緊 公司既固定資產重估方法
香港地產股 好多時用市價計

佢既固定資產唔係都係搵測量師行做估值?

間間公司都會搵測量師估值
你有心留意既話
年報有講 測量師用咩準則去估
未來現金流 定 同區物業價格
計出黎會有好大出入

巴打有冇分析過1881

Discounted Cash Flow其實係世界上都唔係太common
因為如果你用discounted cash flow會有比較大既basis
可以只係郁一個數let say discount rate成件事計出來就會分別好大
但係相反係用Residual /Direct comparison 會比較好反映現時佢真正既市價但
當然啦係一個投資既角度來講佢既現價係咪真係咁重要定係佢比你既annual return更重要就睇你會唔會博收購定長渣
利申唔係做估價既測量仔

REIT 唔知點分析

加息係咪會個PV跌？？如果用DCF

（sor 我唔係月無圓巴打，亂入左）
其實應該加息周期無論用DCF / Sales comparison approach ，property value 多數都會跌？

用DCF 就好似你咁講PV 跌
用sales comparison approach 其實正常都跌，因為借貸成本高左，但有其他market forces 又未必100% 跌咁

DYNAM JAPAN（）／日式彈珠機／粗淺分析

零長期借貸又點算呢？

其實咩估值都係假
睇operating cash flow最安全
Book value 都係得個笑字
穩定派息 穩定cash flow

1883 呢幾日都陰陰跌 諗緊會唔會有d 咩我地未睇到

大市都跌

1883 跌唔多不過

諗緊入唔入強幾手 拉低均價

原價幾多

話左當多人講隻野既時候 就會跌

hi
當時係我問你點睇6889

點解唔係多人講就升

都好耐之前

出咗新業績又寫多次

多人講 大戶慢慢出貨俾散戶架啦
唔陰跌就假喇

食左一次息就夠了
哩隻野賺息跌價 不了不了

近排睇多咗好多文
有時覺得港股市場好落後

跌到咁上吓嘅話 我覺得可以當收息

所以2萬8時已經轉左研究美股
港股近排太多新手

跌到咁上下佢會以不高價提出私有化

新股好多都好歷史悠久嘅公司
港股近排寫果啲好似全部到10年內

有冇史例

呢隻野點會唔提佢轉型做data centre

下年再補返

2.1 入佢

跌咩呢呢排

跌得好爽
不過我睇2.00樓下先開始吸引

好似上面咁講大戶派貨掛

個BB尋底
Rsi 得24,25
2.00 指日可待

我不相信投術分析

請問師兄 如何衡量幾時啱買入？
純粹睇個價?
定係睇TTM?

利申：想學野 請賜教

我淨係睇價
相比起我覺得嘅價值合理地低就買得過
利申：低手

巴打睇幾多錢可以開始入得

呢隻野派息係咪會收10%tax?

不

$2 我再入
又增持

我的看法是$1.8-1.9

想問會唔會有網可以睇哂 邊啲要收

1.9 以下可以開始入貨

希望落到

新文

中國外運（）／綜合物流／粗淺分析

落到就正
大戶加油

2.3買左好多手，唔好再跌啦

你見有人開post就知無運行

咪再入啦，佢遲d盈利再跌/盈轉虧你地收乜撚野息
到時一冇息收/派少左息，好息之徒一齊沽貨果下會跌得好甘，可能一日跌雙位數巴仙

ctm係澳門咁壟斷 好難盈轉虧

即係食老本?
長遠都係渣唔過喎

ctm係其中一項業務啫
但佢係澳門流動電話市場market share 應over 5成 固網上網(家用and商用)直頭9成以上 同 但中信香港的業務我就唔熟

揸左幾個月少量, 現價7.5厘, 睇位考慮增持

跌多啲平啲

我反對

我覺得業務幾穩定
同埋佢都keep住有搞吓新嘢

一睇就知你無睇 annual report
見到你咁講就岩
$2樓下買既機會增加
大陸式洗盤
每日1%跌到你無信心
加油 大戶

上次打風話影響不大真唔真

分享吓咩位

呢個唔知bor 又唔係入面做

佢年報講到無咩問題咁

如果咁應該ok ? 不過呢種拎黎收息應該幾穩定
係未來5年內我睇唔到有太多因素會令ctm個壟斷被打破

收息股算係咁

但實際果行嘅操作都唔太識

好似打風嘅影響咁

打風 年年都打 上年浸多左啫

希望啦 今日又平咗好多

跌多幾日
$2樓下 plz

越睇越開心

唔貪心 用來收息可以嗎？

正
熊市收集下都唔錯

哩啲嘢好個人
個人覺得唔錯

等個市到左量度跌幅先諗

27675點黎
利申唔識

有d驚贏息輸價
因為工作關係 冇乜時間睇個市
就算佢唔升 就咁入市收息已經好好
之前諗緊5仔定3988 如果1883穩陣 想重注收息
想問下巴打點睇 麻煩晒！

重注好高風險

點解咁講既 咁想問下巴打 有冇股票可以買入去
唔太洗睇住個市 就可以穩定收下息

仲要重注銀行股
驚賺息蝕價 不如買公用股
例如 兩電

港燈點睇？ 巴打

港燈 2638
純收息 冇乜發展
股價唔會點大變
除非利潤管制出問題

如果淨因為步入加息週期
而買銀行股
都可以買 但要小注or月供
因為個市唔就 冇底 可能重注會入貴貨
有排你坐

反彈啦
$2樓下既機會 接近0

穩穩陣陣嘅話不如ETF算

總會到的！

ETF 食成個經濟週期波幅
依家未係時候

有排等？

如果依加買
倒不如 睇埋7月頭先啦
睇下阿爺點同侵侵傾

我諗住等23000樓下

咁淡
我諗住25000可入tim

求其拉條平行線

23000？真係到既話
18000不遠了

我係大淡！

分注 23000開始！打落1000點一注

23000-18000 有6次1000點 就分6注！

本多

3140 好似一手2000蚊
咁咪萬二蚊

環球信貸集團（）／貸款融資／粗淺分析

睇咗第一間

就快低過2蚊

分3注入 $2 排一注, 每跌5-10% 再加注

去馬！

thx, 不過佢無轉勢
上星期$0.8放左，等尋底再吸

今日都跌好多

入黎恥笑下你班一廂情願撚先
等睇下次業績公佈盈利再跌再cut派息你地個副無奈樣

利申：今朝47蚊掃左好多收息股2588

我想$2買 等緊貨

而家買收息唔怕貴貨？

今朝到咗！

做緊野 食飯果陣一睇
唉 灰死

點解灰
再等吓

電訊數碼控股（）／收息之選／粗淺分析

穿左兩蚊

去返2.04

總會落到嘅

等1.8先溝

都唔係冇機會, 不過等到25000點都唔知得唔得

25000都唔知要等幾耐

都冇咩所謂， 落到米溝， 落唔到米渣住現有果d等收息

同意 等下先

今日已增持 $2

可能好快呢
嘻嘻

希望啦

幾多手 打算分幾多注

10手已入
下一注$1.9 $1.8

決斷！

All in

依幾日係咁升

市場先生情緒不穩定

1883 $1.85
900 $6

股災all in 1299

點睇

年尾前 希望入多注 $1.9-1.8

1299 最大考慮係舊管理有條友好似好勁但過咁檔起匯豐

不過股災1299我都覺得幾正

異常 有野跟尾⋯

唔明

咩異常

5仔點睇？
黎緊又加息 又定時回購

68到 in得？

銀行股好耐前聽日講係等出極差業績果陣買，好似前排渣打咁
因為業績一差，好快就會減成本裁員，業績就會相應改善

5仔月供供到退休當出糧

2.00入左注之後就升到咁, 加唔到注

耐心等候

Me too
8% dividend 正

個股價駛唔駛升得咁快

你睇, 第一站到左喇

個價上返 可以唔洗諗

第一站係幾多

而家渣打仲買得落嗎？

不予置評
個人會等恆指再落

啱啊, 我都覺得侵侵未玩夠

巴打識玩，業績一差 又會玩精簡人手炒人 下期數字上就會好

好耐之前聽人講
除非金融海嘯 銀行摺嘅機會不大

其實我覺得就每一次金融海嘯之後 capital requirement 都越黎越緊 銀行摺既機會應該就越黎越細既

不過自己都唔太識睇銀行股呀，牛熊巴打最近有冇出手買邊隻 呢輪個市氣氛都麻麻地

銀行業務都好複雜 哩輪要忍手

我清左倉了，而家得番我覺得最穩健既幾隻收息股

有邊啲

煤氣
少量1883 （好耐之前買落冇咩賺錢繼續擺下）
少量1038
30% cash

本身好睇好1448 業務防守性強 但無奈人民幣走勢咁差 都係清埋

1448 PE對我黎講好高

無記錯PE ratio 應該30幾40倍 ，高過唔少科技股但又好似冇咩同業可以比較

有d 投機成份，有時都係搏炒下消息
果陣會買係睇佢增長股黎講 唔係太過與大市同步， 同埋手痕

同埋極高profit margin 睇死亡率會有增長

投機好易蝕錢

中信國際電訊() +0.060 (+2.740%) 公布截至今年6月底止中期業績，純利4.89億元，按年升7.5%；每股盈利13.8仙。派中期息4仙，上年同期派3仙。倘不計及投資物業重估收益，純利為4.65億元，按年升6.9%。

期內，營業額49.14億元，按年升36.8%，電信服務收入按年升11.5%至35.27億元，其中，移動業務的收入總額為20.08億元，按年升91.4%，互聯網業務收入按年升4.6%至4.89億元。

6月底止，整體用戶量超過99.5萬戶，較去年底增加2.6%，當中約92.3%為4G用戶。於6月30日，集團佔澳門移動市場份額約41.8%(2017年底：43.1%)，而集團佔澳門移動市場的4G用戶市場份額約43.4%(2017年底：46.2%)。

By

無份收息

中期息得好少, 等下年出末期息, 希望有0.16

以派息黎講都算係咁

已經多過上年

係, 多左33.3%... 我意思係中期息同末期息比

等埋年尾 唔知有無位入

有個茶餐食(2手)

有個自助餐食(35手)

加派息

無貨

之前2蚊雞都唔入

依家仲入唔入好

都跌返落$2.2
想入咪入囉

跌到兩蚊先入
不過可能比較難

我d貨都係2.2

我D 貨$2.5添呀!
不過收左幾次息

咁就有賺啦 7厘真係幾爽

最緊要佢keep住有錢賺, 每年加派息就ok

無錯 長揸

Btw想問下樓主點睇1883澳門業務輕微佔有率跌左

$2有貨 未放
仲想加注

下次再落再諗吓

前排落過

收息股的確算唔錯

最新果期？

羨慕

入得啦
港女跌成千點都唔郁一下

有咩？之前2.018入左

有, 果陣我仲等緊1.9加倉, 點知返返上去

之前錯過左兩蚊入既機會

未呀, 而家成本都2.26

早入遲入分別不大

派息俾人打個9折不了

係⋯4G業務
但小問題
未來公司方向 企業服務
9月開 新機樓 希望再增加1-2億operating cash flow
2019 Total 有22億 operating cash flow
咁就肥仔了

新手

正解 岩岩睇完年報
決定再加注

衝出黎柒

Yes財報話跌左幾%

係囉4g跌左小小咁，雖然我都知係小問題 今日再入多左10手

澳門唔知幾時會搞5g呢

點解加！

我無睇

25%倉位 收息一流
市唔好 買收息股 最好

加息週期影響點搞

2.26

多謝樓主，暫時賺緊七千幾

咩位入

2蚊

你唔好次次做完分析又淆底
相信自己既分析
小子本書都值得睇下

小子投資筆記？

yes

搵吓先

今日成功向上收
突破左之前區間
希望沖高少少

但心中想佢跌 可以狂買

堅持$1.8

好👌🏼 總有機會
低吸不高追

或者兩蚊樓下 留返啲錢等跌市

2.36

前日2.22到價都入唔到
而家火箭咁
樓主開左post就勁多人買

就嚟到前頂 今次會唔會真突破

再等吓

睇恆指點走
我認為

不嬲唔跟㗎喎

跟得唔貼啫

高位
點入貨

我都無貨

巴打有冇睇過隻0097 6厘

遲吓先

巴打們點睇隻1122好高息

零售好難做

千色店

純利都幾低

零售我會避開 好似永旺咁
利潤率太低

又創新高
日 週線圖 高位收
慢慢上攻

中銀無得月供

細價股都月供？

慢升

自己一個月入一手都得啦嘛

又上左太空....

唔係仲有冇機再入手...

幾時都入得嘅

貴左~~等回D先買.

$1.8
今日又升 升得太快了
再升就 開始沽貨

2.51

沽未 我會登你開心

你又話推介$2入

賣出50%
打風 澳門有機會出事

我無推介 我係分享自己嘅部署 唔係推介

賺好多啦都

計埋岩岩個次派息已經2.54 大家會唔會岀貨

我2.52 賣左一半

2蚊入左，會放一半先

同路 2.52 2點幾成交左

下次到你
BTW 你地SOHO戰線如何？

仲未計息
月尾先收到息

沽左3分1

多謝樓主，食左先

一推番上黎就跌
笑死

勁撚到
打風都唔撚驚
$3見

無得比
SOHO慘敗

去次個風好似影響都不大

2.5入左十手，
無睇樓主post,
入貨原因，破52周頂，
同2.4附近幾個頂位都衝破左，
低位入左，放啲走都正確既，
始終而家都係熊市.

加油

熊市 正股 有錢拎 已經好難
今次財息兼收

巴打下次分析光大控股

澳門停電

哩樣堅 好羨慕你地

記住先

唔係壞消息咩

壞消息先升 引你賣貨 之後再升

好想入貨

$1.8 有機會既

難啲 隻嘢股災都唔落
不過我有啲1993 都為跌市唔落

2.59

我放晒喇 現價走袋三年息
睇下幾時落返$2.2再入返

放早左了....

落唔番2.2點算

$3

恭喜大家

唔好咁諗

總會嘅 我等1.9

恭喜

多謝樓主

唔關我事

買左1883同410 一隻升到咩咁 一隻就蝕到咩咁

如果買咩都即刻升
個個都發達啦

買其他 唔岩價寧願唔買

睇唔出點值2.6 依家

同意

其實我都唔知點解佢會上咗 如果我有貨嘅話
贏到都只能話係9成運氣

gogogo

難巴幾時出新post介紹下其他收息股

黎緊寫573 同806

不過兩間都麻麻

50000 股$2.3，Strong hold

2萬股 2蚊買 Strong Hold

你地個個都有貨 真開心

昨日我都追入佐做短線
跌穿2.48就走

呢隻個週期係咪12或1月跌一跌

哩啲靠唔住

每日都新高，真係好悶

升到傻左.

唔好開post提806呀

近排所有電訊股都升
215, 315, 6823, 8

出咗報告嘛

坐定定收錢

2.66 2.29 STRONG HOLD

諗緊追唔追多10手好

點解 下下篇係啵

邊到睇

好似升咗好多

利申：星期六先睇AASTOCKS

樓主有冇興趣開一個post專係講收息股？小弟自問能力有限，所以都係專買收息股，等收息算數

利申：小弟有435、778、808、1883、3、11、16、66、823、1038

遲啲先
收息股好多正嘢

睇唔到 都係睇二手消息

收息股谷有性趣 手頭上得返3, 405, 823, 1883..... 其實賣鬼晒

好勁

823唔覺貴？我諗緊月供好無

我823月供阿。。。

3呢

人肉買， 月供得一隻823

咩原因咁分配

因為823貴 + 月供手續費(非中銀)

我都掙扎緊好唔好月供

而家無咩好買 唔知做咩好

一月先開始供823, 諗住供幾年 食下息

我都幾個月冇買過野, 個市咁閪, 留cash睇定d好

咁樣忍得好辛苦

今日跌乜

回吓掛

有好大手賣盤

盤一定有盤勢
上升中有回檔
下跌中有反彈，正常不過

如果你低位買，就要學識分段止盈
對於一日急跌，只不過賺少左
錢本身不是你，不要太介懷

用相反思維諗野
下跌可能提供買入機會

唔會介意賺唔盡 但高位追嗰啲就

700

上呀~上呀

連續2日, 52高收

好撚勁

仲要逆市

2.6追多十手， 今日低位 明日高位

咁狠

睇黎$1.8要等十年先出現
仲未放 $3見

慢慢上又新高

之前2蚊買左，岩岩1.79放左一半，等佢回下再入番

你終於賣咗

忍唔住誘惑

我另一隻星一都止咗賺

邊隻?

1993
本身諗住擺3-10年 收吓息同等佢增長
點解唔知咩事比人炒高咗一倍

妖股 不了 早放早享受
俾多3隻好野你開POST講
998 中信銀行,86新鴻基 同埋626大眾

記住先 黎緊出6，6033

6號其實冇野講
得罪左Victor大佬,仲邊有運行
6033 有興趣

6=1038

只係1038一部提款機，用完即棄
股價會一直低落去，低到一個價，就會提出合併 or 1038食埋6仔

依家2.79 有一百萬股放盤
2.80 有一百三十萬股放盤
但係所有買盤加埋唔夠60萬
我諗都係止賺再算

好似係

全走？

走多10%
Total走左60%

可以食聖誕大餐

岩岩2.81 走左

冇啦賺唔多
當初2蚊買2萬股
放左萬2股, 賺左一皮都冇

收息股
Strong hold
等佢下次再加派息/升到5厘以下

尋日走哂17手

大家都賺咗

又升

都賺好多啦

隻股票係咪出咗事呀？ 升到傻撚咗

鞭自己屍

86+626+900 金融串燒三兄弟

3隻有齊

再鞭

3蚊

平均2.55入

3.04走左6成
估計會回一回先再上

上左3蚊

冇位買了

依家有 敢唔敢買

Set 左$2.89

今日做乜跌

升左咁多日 回小小上4蚊

$2.68 再入左D

如果落到$2.45 會再入

點睇啱啱份業績

符合預期, 冇咩驚喜

夠support而家股價

夠上3.1

今年都升咗好多

竟然真係上到

應該可以，見證由2開始上到依家
放過一次

長揸收息算

玩埋cloud 又IOT

同意，長渣冇問題， 有業績 ，又高息

我2.6開始入
一路溝到2.35
到2蚊果陣已經好重貨冇入了

好彩2.83又上返車
無人推post就係入貨好時機

破頂都無人提

擺番一排先算

點解我喺財經台就咁睇見唔到個post?

可能係個post太耐所以無show出嚟？

又鞭

你黑名單左樓主

見到大家發咗個小財
我都好鄧大家開心

長擺收息
好野嚟

分析埋今次份report la

今日攪咩野，又升左咁多？

唔知做咩
不過最緊要有貨

似係旗型整固完？

fat fat

到依家都未放

#454
存股達人
•
6 個月前
2萬股 2蚊買 Strong Hold

4蚊先放

Strong hold

又開車5000 股 2.2 SH

幾錢都唔放啦

好癲

唔會同錢鬥氣

估值太高就換馬

之前冇入手而家值博率已經唔吸引了